男朋友將個安全套擺喺銀包係咩意思？

如題

代表佢係正常男人

即係方便佢同其他女仔咩？

不要想太多

姐係係？

用套好男人

大部分有女嘅男人都會咁做

你放錢係銀包係咪一定要用呀

冇乜點數過

帶定喺身姐
同你做都要用啦 唔好亂估
我識啲friend係個老豆俾佢叫佢旁身添
你真係想知就問啦 亂估托咩

即係只係方便同自己女朋友做？

我有問過佢架。但。。。

都用唔到架啦

當平安符啫

屌屎眼唔用套好易中招㗎嘛

臭西 關你叉事啦
佢精多打飛機唔想射到一地都係 兜住做宵夜得唔得？

摷人銀包

放慣公事包

咁岩見到姐

唔用囉好冇？
出去屌到有病再中出你好冇？

姐係出去吊，其他女

無性病

代表你是個美女

係啊，去屌其他女
小心啲

你都係想我咁講啫

有個疑心病重既女友一定好辛苦

你啲女人 日諗夜諗做乜撚 亂諗完係咪舒服啲？ 攞苦黎辛 諗下點樣令個佬肯定用個套係你身上好過啦

抵你做死一世公廁 任人上 唔洗用套 輪住中出

本來想撐你，但睇見你咁樣明知故問仲問來問去都討厭，不知所謂，抵你男友出去滾！

放銀包好易穿，應該係想借D意同你結婚生仔，恭喜你

吊你老母

你要積菊防gay

試過夾到個包裝爆左

關你咩事呀？

引女朋友上連登開po

秒

中大迷李龍都會放個旁身啦on9

八達通套黎

西方平安符囉唔係要問呀？

樓主根本就唔係求一個客觀嘅睇法
佢只係想要一個同佢諗法一致嘅回覆

係呀，你男朋友個銀包裡面有個安全套，擺到明為咗方面隨時同第二個做愛呀

滿意未？你都係想我地咁講啫，八婆

問

唔好亂諗咁多啦

On9 女人

蘇民峰叫佢袋住架

根本心入面已經有model answer, 仲係咁問只不過係想多啲人講出你心入面個答案撐自己姐

收皮啦樓豬 你老豆老母教到你咁真係好撚悲哀 希望你死全家😂😂😂

on9女人
帶套=負責好男人

當然要放銀包啦，屌樓主用淘寶貨(成屋貨)，屌其他當然用好少少(崗本)，重要野一定要跟身，明嗎？

死臭西！

參考 下 迷你龍同學

叫雞lo 仲問
唔通上你咩

哇屌

癲婆一名，就算真係靚女都只適合齋扑，唔可以談情

我之前都識一個朋友會放dom係銀包但冇扑過野

好事黎 絲打唔洗亂諗野

臭西 唔通屌到有性病再番黎屌你個臭西

方便佢同一個見到佢喺銀包攞dom出黎唔會surprise嘅女仔扑野

打飛機用

無知女友 小心俾人食左

樓豬根本就想揾人認同佢，大家慳返啖氣咪撚理條臭西
講唔啱聽就係度駁，講到近小小佢心目中答案就好撚大反應"姐係係啦"
樓豬你不如分手啦，放過個男人然後摺鳩埋一二邊唔好遺禍人間

代表佢比人雞姦既時候可以保護自己

催財

保平安

嘈美女

可能個套係比第二個男人用

八婆 有你做女友真係好慘

比我同樓主用

左諗右諗你都係想聽呢句啫

你男朋友去滾呀

男朋友有錢係銀包, 可能係請其他女食飯

正常靚女都唔會叫自己靚女 可想而知

關你撚事咩八婆，管住哂

保平安姐

好意頭

樓主真係On99 又要問又要唔信
死都話出去扑女 你放過你男朋友啦

想隨時屌9你

男朋友放張黑卡係銀包
都唔一定用係你度啦

妳痴撚線